熱刺衝冠

Respect la

衝落英冠

1:3

笑撚死

笑4

衝冠熱刺=衝刺